三大bba低gpa搵咩intern好？

勁低gpa同問

有人請咪做，無人請咪唔做

agger

低gpa唔駛問一定係hkust

Ibank

做placement 啦

your name

得ust 會咁低
C左幾多科

保到2nd low既試hsbc apprenticeship啦

利申：成功例子